\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=30mm]{geometry}
\setlength\parindent{0pt}
\pagenumbering{gobble}


\begin{document}

\begin{minipage}[b]{1\linewidth}
\begin{flushright}
Morten Meyer Rasmussen\\
Grønlands torv 9 1. th\\9210 Aalborg SØ\\
25408020\\
mortenm12@hotmail.com
\end{flushright}
\end{minipage}

\section*{Ans\o{}gning}

Jeg søger fast stilling som udvikler fra Juli 2019.
Jeg kan lide at sætte mig ind i, og fordybe mig i nye teknologier.
Og jeg er frisk på at være med til at udvikle jeres forretning og kode.


\section*{CV}

\subsection*{Igangværende}
Kandidat i Datalogi fra Aalborg Universitet, Start September 2017, Forventet afslutning Juni 2019.

\subsection*{Uddannelse}
Bachelor i Datalogi fra Aalborg Universitet, Start September 2014, Afsluttet Juni 2017.

\subsection*{Job}
Fra Januar 2018 og til nu: Studiejob som softwareudvikler for System Cleaners. Hvor jeg udvikler webservices til planlægning og overvågning af rengøringsprocedurer, samt andre webservices til hjælp internt i virksomheden. Hvor jeg har brugt mine kompetencer indenfor PHP, Javascript, HTML, CSS og MySQL.

\subsection*{Kompetencer}
\begin{itemize}
\item Programmering (C, C\texttt{++}, C\texttt{\#}, .NET, Java, Python, Scheme, Haskell, Prolog, Datalog, SQL, PHP)
\item Web (HTML, CSS, Javascript, TypeScript, Node.JS, Express)
\item REST API
\item Testing
\item Database Management
\item Git
\item \LaTeX
\item Docker
\item Arduino
\end{itemize}

\subsection*{Sprog}
\begin{itemize}
    \item Dansk - Modersmål
    \item Engelsk - Avanceret
\end{itemize}

\end{document}
